madness within

colours swirling in a haze of daze
hatred sparking with flames
breaking apart hope
excite of the impure
maniacal laughter of the insane
splitting apart in love and hate
madness disguised in prized possessions
laughter with slaughter
broken within but hidden with smiles
sightless eyes screaming in delight
praying hands reaching for their land
giggles of the mouthless
pyres of the dead rising higher
chuckles of the tormented
mud mixed with the blood of the fallen
innocent weeping for the past
snapping teeth and broken jaws
swords adorned with jewels
moans of the weakened
grunts of the strong
eternal fight of the wicked
no end in sight
eternal darkness is our plight

diu no chinese

負評

叫春狗

Today are five time me lose love..
my old grandfather pig..why fly mine..
i love u but u no love i..

i remember i and you are happily last years..
it is love that make we do couples..
i am hurt by u..

dont leave me..
dont eat other girl..i love u

耍夠未

耍手擰頭

食咗先講